有冇巴絲參加過禪修班

見坊間有D機構定期會有免費既禪修班
想問下有冇人試過
形式係點的
去完有冇D乜野得著

useless 鳩坐

返去學咗個方法，再喺平常生活用返出黎
唔會話去一兩次就會突然好大轉變

Really?我見親都係要收費，有冇免費推介

咪即係youtube見到個啲

搵水魚sell野
點會無啦啦比個場你鳩坐